[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區 (6)

唔夠兩日已經第6個post

Q&A

- 片尾個logo係captain marvel
- 臨尾死人係random

套野有下集
有咩未解之迷下集會講

Mvp+飛躍進步大獎：雷神

死全家死人民完全表現到傷心，悲憤但要忍到搵仇報先爆嘅心情

救場嗰下太有型，大叫：bring me thanos！

無知一問，
thenos依家有time stone, 一樣可以預知未來，咁avenger 唯一既獲勝機會咪會無埋？

另外 見到Iron man被人打到甲爆 再生 再爆，打到肉身露埋出黎好心up

事前好多玩具都話今集ironman係mark 50
我當hulk buster 2.0係mark 49

咁mark 48呢

今集個配樂好正，同埋臨尾黑白avengers 字散開嗰陣好sad

正想問最尾個logo係咩事

Iron spider？

Iron spider應該唔計
我記得佢出甲嗰下係有個代號而唔係用mark no.

有冇人知呢篇假劇透邊個作..好癲下..連台詞都作埋

感覺和預告基本對的上，除了美國隊長硬扛滅霸這裡沒配上，最後的彩蛋應該是驚奇女俠穿越維度。
開場是阿滅一小段霸氣獨白，畫面一轉山達爾星被阿滅軍隊黑矮星帶隊所滅，搶到力量寶石，新星部隊那個老女人指揮官，臨死前發求救信號給銀河護衛隊，黑矮星回聖所飛船時候，星雲在後面跟踪。
/
聖所寶石探測器發現錘哥飛船有寶石信號，這裡烏木吼科普了一波無線手套的來歷，提到了永恆與死亡（提死亡的時候阿滅叫烏木住口）！一個光速穿越就到了錘哥飛船面前，這裡接雷神3彩蛋，畫面一轉，星期五提醒鐵罐收到不明強烈信號即將撞擊地球，鐵罐叫分析，星期五說完體型狀態，鐵罐說了句班納，這邊奇藝博士時間寶石發生不明原因自動亮光，王露出恐怖表情，然後說這個亮光只發生過三次，然後去找書。
這時候突然浩克突然從天空掉下落在聖所，博士穩住浩克，用魔法變回人身，這時候班拉記憶混亂不知道發生了什麼，畫面一轉瓦坎達黑豹妹妹正在幫助冬兵重組記憶，電腦上顯示進展75％，這時候奇異突然出現（魔法圈那個），要求找黑豹，大事即將發生，我知道你們這裡有什麼，黑豹滿臉蒙逼，然後回頭看了下王座上的亮光與博士脖子上的亮光，然後說了這祖先提過什麼什麼的！然後說我們需要計劃。
這邊銀河護衛隊去山達爾的路上一片狼藉，救了錘哥，錘哥這時候才回憶起當時飛船上發生了什麼，阿斯家人全滅，洛基為救人民和錘哥交出魔方並告之其他寶石下落，並用魔方把浩克和女戰神傳送走，可是最後阿滅還是把洛基傳送到什麼無盡地獄哦，傳送之前還被桶了一刀，不過洛基偷了烏木身上一個東西，可能是伏筆，亡刃一行人去地球，阿滅說收藏家這傢伙他去，以表尊敬之類的，說完回憶後，毀滅者吼著殺阿滅，這邊火箭知道矮人星的路，錘哥表示要找武器，這邊，星爵，卡莫拉，毀滅者，螳螂，後面還秘密跟踪了一個星雲去找收藏家，錘哥，火箭，少年樹人去矮人星，畫面回到地球，女巫和人形幻視出場。
這裡女巫的力量突然有點波動還有幻視的寶石也是，突然受到了亡刃兩口子的攻擊，幻視被制服，女巫孤掌難鳴，當幻視要被扣掉寶石時候，被美隊三人組救下，沒有鷹眼哈，是獵鷹，寡婦用比臨星的武器把亡刃弄傷，兩口子撤退，這邊烏木動用滅世淨化器，說一寸寸土地在紐約找靈魂寶石，小蜘蛛出場，科學組和鬍子兄弟終於見面。
這時候雜兵出場，小蜘蛛與鐵人一行會和，烏木吼隱身在大樓上觀察著博士的一舉一動，這個時候的班納沒辦法變身，拼命躲避，小蜘蛛聽從鐵人安排，爬上滅世淨化器想辦法關掉，鐵人和博士配合得很不好，這裡有漫畫的梗，鐵人打撒了兩次博士的魔法CD，鐵人吐槽博士只會跳舞，虧他有喝漂亮的鬍子，博士吐槽鐵人，今天開始我恨我的鬍子，這時候鐵人被壓制，博士被烏木精神控制，把王打傷，搶到靈魂寶石，烏木正當要殺光所有人時候，星期五侵入淨化滅世器開啟了反向操作，所有人被吸入，除了小蜘蛛和班納，淨化器反向哈回到宇宙，準備隨機光速傳輸，這時候小蜘蛛的智能AI，調動鋼鐵蜘蛛戰衣給小蜘蛛床上，動作超帥，小蜘蛛最後也和鐵人和博士三人上了宇宙飛船。
另一邊星爵等人到了收藏家這裡，發現了阿滅要拿現實寶石，收藏家在和阿滅打哈哈，除了星爵和卡魔拉，以及呆萌的螳螂，毀滅者被仇恨沖昏頭腦，衝上去要幹阿滅，被阿滅順秒，螳螂救下他叫他不要衝動，卡魔拉害怕得不敢動，就要要被阿滅教訓的時候，星雲出現，一個大光槍擊退滅霸，並吐槽我比你強多了，星爵雙槍攻擊，並拿到現實準備開跑，結果星雲和毀滅者不從，繼續攻擊，這時候阿滅吐槽他們*河蟹*癢，揚起帶上力量寶石的手套，收藏家，家在次被毀，星爵一行人敵不過，腳底抹油，速度做船撤退，收藏家奄奄一息之際，說了一句阿滅..你永遠不能變成他？！
宇宙的另一邊，錘哥和火箭兩**到了矮人星，找矮人王（權遊小惡魔扮演者飾演）打造新的武器，小惡魔表示看小樹人造型很不爽，不夠藝術，殺掉他就打造，火箭嘴炮了一會兒，小惡魔說，好好好，砍掉他的手，火箭對錘哥炸了下眼睛，錘哥一臉蒙逼，火箭說OK殺吧殺吧，錘哥說真的可以嘛，看著樹人一臉萌萌的表情，錘哥不忍心的閉上單眼砍掉樹人胳膊，小惡魔說好了這下就藝術了，結果樹人胳膊自己又長了回來，小惡魔不能反悔，用黑洞處理器，把錘哥當螺絲用（就是預告的那一幕），吸收一顆死星用樹人胳膊作為手柄，製造了終極戰斧，當小惡魔聽說對手是滅霸，給了錘哥一個小球，說只要扔過去就可以毀滅一顆小新星，結果被淘氣的樹人吞了，錘哥和火箭驚恐，錘哥一直說他能拉出來嗎？火箭吐槽他沒有屁股（肛門？），然後他們就向星爵會了。
地球，隊長一行人到了紐約，鐵人大戰的地方，只發現了地上那部手機，並和王交流發生了什麼，班納失踪，然後一行人回到了复聯大廈，這時候鷹眼也出現了，他說他看電視了，趕過來的，然後這裡星期五放了鐵人的視頻錄音，並告訴他們這群外星人就是上次紐約大戰的人，他們的目地就是寶石，最後一顆在瓦坎達，美隊一行人決定去找黑豹。
鐵人三人在飛船上有碰到烏木，鬍子兄弟合體技製造噪音破了烏木精神控制，強回時間寶石，坐上逃生飛船，隨機光速飛行，結果飛到了一片狼藉的山達爾，星爵一行路過山達兒，現實寶石有反應，決定去山達爾看看，毀滅者看見托尼等人，二話不說就是幹，托尼吐槽外星人都是一群未進化完全的莽夫，星爵看見他們阻止，因為聽見托尼提了一部老電影，得知是地球人，然後雙方交換了信息，托尼決定現在有兩顆寶石在這裡，就等他們來找我們（SDCC預告托尼說話的那一幕），這樣地球才能不危險，博士擔心地球還有兩顆，托尼說但願美隊他們能趕過去，畫面一轉，黑矮星吐槽亡刃兩口子失敗，丟阿滅的臉，探測到地球上另外一顆和瓦坎達的一顆在匯合，決定發動總攻，另一邊，班納跑回原來的复聯大廈，結果發現大廈賣了，碰見做複檢的戰爭機器，人隨後到了，新的复聯基地，戰爭機器帶路的，星期五告訴他們美隊他們去瓦坎達，隨後。兩人決定一起去找隊長，班納吐槽，托尼的戰衣不能用，沒權限，星期五告訴他，只有反浩克能用，這裡有雷三的梗，托尼的褲子小。這件戰衣太大了，然後兩人出發。
黑豹這邊與隊長匯合，冬兵也記憶重組完畢，殿下給隊長弄了新盾牌,,給冬兵弄了新手臂，並聯繫其他部落人員，集結大軍，此時班納與戰爭機器也到了，不過由於反浩克動力不足，落地散架了，寡婦和班納一陣意味深長的談話，以後說你終於回來了之類的，此時幻視受第一場戰鬥影響，身體虛弱，寶石很不穩定，直言沒了寶石他將消失，女巫非常痛心，眼神變了顏色，抱住他發誓保護他，心靈寶石的力量漸漸往女巫身上轉移（畫面感），另一邊黑矮星帶隊到瓦坎達，打散了瓦坎達的保護罩類似雷2阿斯家那種，一大波飛船落下，雜兵集結完畢，黑豹這邊部落也集結完畢，畫面有一轉，烏木正在向阿滅下跪，說寶石從自己身上有被搶走了，阿滅說他廢話，決定自己去，烏木發動滅世淨化器再次向山達爾飛去。
另一邊錘哥一行走錯了方向錯過了地球，反而到了離山達爾很近的地方，本來錘哥和火箭吵嘴，少年樹人不小心按動了語音收發器，得知星爵和鐵人在山達爾，於是決定去山達爾，鐵人一行人利用兩個寶石弄毀了滅世淨化器，地球上美隊一行打跑了第一波雜兵，正當各自高興時，黑矮星和亡刃兩口子親自帶隊，又一波攻擊來臨。山達爾，星爵還在嘴炮向鐵人問霹靂遊俠結局了沒，突然阿滅攜手套出現，說螞蟻們，來吧，兩邊大戰一觸即發。
地球這邊人員不斷被源源不斷的雜兵壓制，山達爾那邊，滅霸對魔法，物理攻擊一概免疫，無線手套形成的保護膜，大概是致敬漫畫吧，星爵被打暈，博士被打進岩石，鐵人戰甲被阿滅一個響指，散落一地，小蜘蛛為救托尼，被阿滅掐住脖子扔了出去，卡魔拉和星雲雙劍纏鬥，毀滅者提上螳螂一個一個救他們，托尼慢慢爬到小蜘蛛旁，小蜘蛛不停說對不起，漸漸沒了知覺，托尼絕望的撕吼著，快救救這孩子，另一邊地球上寡婦快被黑矮星掐住雙手提起來，獵鷹被雜兵撤段了翅膀，美隊冬兵黑豹等人圍了起來，其他英雄更是獨立難支。
托尼絕望的留下淚水，阿滅打敗卡魔拉和星雲然後吼道：夠了!!我厭倦了，捏緊手套說，你們都死了，寶石自然是我的了，說著，舉起手套，一聲大吼，一個動作，天上無數小行星碎石向托尼他們砸去，還沒來得及CD突然天空一到閃電落下，對，沒錯，我們的大錘用新武器，畫個圓圈救下了大家。
地球上，黑矮星準備解決掉寡婦的時候，突然一雙大手按住他的脖子扔了出去，寡婦掉在地上說歡迎回來，今天太陽永遠不落，隨這一聲大吼，沒錯我們的浩克回來了。地球部隊隨著浩克的到來，重新集結，預告片最後那一段畫面，開始了地球最終大戰，山達爾那邊隨著雷神的到來，戰況也發生了改觀，小蜘蛛被螳螂治愈，托尼分析了一陣說，你有兩顆我們也有，在場英雄只有錘哥能承受現實寶石，博士與錘哥一起用現實和時間，硬拼阿滅。
暗黑比鄰星偷襲後方，搶幻視寶石，結果被女巫一招打飛，並用不可思議的表情看著女巫說到，你一個凡人怎麼可能有父親一樣的力量，女巫好冷的說滾出去，一把舉起他扔向了遠方，女巫與幻視告別後，也向戰場奔去。這邊美隊被一堆雜兵壓在身下，突然一雙大手掃開了雜兵，原來是變大後的蟻人，蟻人說因為一些事情耽誤了，還有這個地方真的很難找，沒有到這裡的航班，美隊說謝謝郎先生。
結尾大戰，地球一方處於劣勢，寡婦提了句她在就好了，獵鷹問她是誰？寡婦說沒事，這裡應該是驚奇隊長了。幻視死了，然後女巫爆發了，小樹人衝向滅霸準備用肚子裡的小球同歸於盡，鐵人從山達爾掉入了其他維度，滅霸搶到3個寶石，接著就是复聯4了。
彩蛋一是博士想辦法找托尼，彩蛋二是托尼在其他緯度被一女性背影救起來。

痴撚線問到第六個post

由Wakanda Titan兩邊大戰開始個絕望感大得恐怖，對上一次咁絕望係咪dofp？
一路打到完場都冇勝算，情況愈黎愈壞
直到call機嗰幕，響左半秒音樂先令觀眾情緒谷底反彈少少

一路唔敢睇任何avengers既post,
直到岩岩睇完套戲先敢㩒入黎睇
置頂啦將呢句

Gamora 慘d定Wanda慘d
佢地嘅演技都令我印象好深刻

想問問hulk buster點解會係wakanda?
利申: 冇睇黑豹

tom holland 啲演技
睇到好心疼

有啲on9嘢想問下
係咪無講過tony套新甲係得到黑豹技術輸出先整到咁勁
定tony靠自己？
如果係靠自己咁我覺得新甲嘅技術已經反超黑豹

另外GG係咪依家長期著咗兩件甲係身

無講 正如都無講WM mark4點黎

黑豹share左佢手d物料，技術唔知有無
Tony用個d物料自己設計

Gamora

應該係佢地帶過去
最帶可能係war machine俾佢

brutasha

Wanda要睇Vision死兩次

回溯左佢記唔記得第一次發生既事
定係得Thanos 知

Thanos只係倒帶咗vision一個，所以wanda應該知

唔會 dr stranger 個boss都知重覆好多次

明顯係 唔洗畫出腸嘅

Gotg同Thor 相遇，愈睇愈似多啦a夢
Starlord-大雄
Gamora-靜宜
Rocket-小夫
Drax-胖虎
Mantis-胖妹
Groot-迷你多啦a夢

Thor就好似出木杉咁，一出場就屌打大雄

打左喺上個post最尾果版到，打多次係到先

尋日睇完朝早場，沉澱左一日嘅少少感想：

成套戲真係無與倫比，用救難訊號黎開場，再睇住之前幾集威風凜凜嘅Loki、Thor同Hulk幾下就比人打到訓係到，已經有種前所未有嘅絕望同壓迫感，好彩中間有幾個gag位抖下氣，同埋知道消失左嘅都會返黎拍後續個人電影

雞蛋裡挑骨頭嘅話，就係成日都用Thanos威脅人命黎推進劇情：Loki＞Thor、Gamora＞Nebula、Strange＞Tony，反映唔到太多嘅謀略。同埋成日特登影住角色個大頭，然後講句笑話，太著跡咁去引觀眾笑

希望下集唔係單純回到未來咁，因為張發生過嘅劇情抺殺，投入過嘅情緒就好似白費一樣，同埋本身條timeline都亂亂地，驚佢越黎越多bug

咁撚格硬就返屋企含撚啦

Avengers基地點都收埋左一套既
反正Iron Spider都係由基地果邊射出嚟

飛過去

係咪應該cut走左D本身有既...預告有幕係bruce同BW同War machine未著甲果陣係度傾計...同埋有幕bruce係度整緊/tune緊隻hulk buster手都無左

岩岩睇完
絕望到
完全估唔到會寫到咁絕望
終於有個真係final boss既感覺

PK成晚訓唔著...不停諗起最後果幕

完嗰下勁突然

點解會咁好睇
我尋晚諗劇程訓唔著

開套avenges2離睇 睇左一陣棄鳩左 睇完3真係覺得2垃圾都不如

CA: Oh God
我同CA都係一臉茫然

好想開套電影講Thanos

唔記得點解edward norton唔肯拍落去?
當然mark ruffalo都做得好

唔得啦 Edward 做唔到書蟲果種feel

其實第1批avengers 既個人電影都出得7788，個個都話唔再拍咁濟。今集結局剩返佢地冇死，可能就係比佢地av4救地球完成任務威埋最後一次就退下火線，順便比班新英雄接捧

dofp 一下子扭轉局面 帶來新未來
有正面負面評價

絕對力量同人性弱點，Thanos用呢兩樣野就夠，亦都係佢絕對理性思考過後得出結論 < 我咁睇

所以Starlord肯開槍殺Gamora Thanos會欣賞佢

Time travel 既代價係會衰老
去番上次A1就要用番咁多時間做代價

係，好多trailer有嘅野戲入面都有d唔同，我覺得trailer有d位比戲好
同埋加返唔見左個d片段可能會完整少少
反正都兩個幾鐘啦，長多少少有乜所謂

wanda痛失至親 gomora彼至親出賣

兩者不相伯仲

Avengers 3從來無存在過

我”唔撚係啊”咗十次
心諗玩到咁大russo bros點收科

佢真係去咗平衝時空

而家 avenger劇後症後群 失落感

唔知點解我覺得之後有可能係用ant man
個時咪提到縮到好細會入到個唔知咩空間既 會唔會就係咁救返全家？

利申：鳩估

Thanos個理念其實幾好 可惜冇人buy佢

總係覺得黎緊Avengers4既發展應該不同於DS見到既唯一既可能性

其實現實寶石係咪暫時改變現實？見到大隻佬同螳螂女斬開一節節嚇咗嚇

套野結局唔係絕望，係無奈同哀傷多d。

轉平行宇宙之餘剩係飾走a4後冇片約／唔再拍果班

係咪唔識分平行宇宙同平衡

gomora係腦域係殺左thanos喊爆似乎佢都當左thanos係半個老豆

Sor 我自隊

我追唔哂6個post
不過見好多人講thanos 同gamora 描述得唔夠
我自己諗到2個點又見冇人提
第一係話明養女 就點都有感情
唔係話養女唔係自己親生就殺左佢都唔會喊
第二係soul stone個到既對話
原話係點我就唔記得
大概係話Thanos 自己為左gamora已經錯過一次
亦穿插左gamora細個遇到thanos既片段
我自己理解係本來gamora就係個族人要被殺死既一邊（可能我理解錯）
Thanos因為收養佢而佢就冇死到
變相因爲gamora背棄左自己既理念

一段感情係相向
係collector 個邊都證明左唔止thanos對gamora有感情 而係gamora對thanos都有
仲有個把刀 咁多年黎gamora都仲帶係身邊就代表佢對thanos都有感情
劇組短短時間交待哂真係好勁 亦表示左thanos都係有血有肉有感情

演員演得好，角色又展現應有實力，好搶眼
如果佢響wakanda出場嗰時牙e呀～首配樂仲好，完全將雷神放電場面同呢首歌link up左

硬係覺得Thanos 同Gamora 除左父女 仲有愛

唔好諗太多

果度勁癲勁好睇
仲諗住Drax同Gamora出去送死 點知一刀插落Thanos度
原來係改寫現實

親子情都係愛嘅一種黎

Banner同BW再見個幕 Failcon講左句好尷尬
其實係咪呢兩年Failcon同BW有啲野

覺得Thanos對Gamora唔止父女情
而Gamora對Thanos就真係養育情

屌喇星 個撚個都咁估架啦

對上一套會入場睇兩次嘅戲已經係黑夜之神

我理解thanos話錯過左一次
係指佢係titan俾人話係mad man
之後冇真係實行佢既計劃
令到titan滅左族

前兩三個post無追
但我見個個都估返到過去咁姐
所以我先估係ant man
我意思係唔見有人提會關ant man 事咁
如果有人提過咁我講聲sorry先

洗撚你覺得係主角咩
連套劇完時
都係出Thanos will return啦
所有人都覺Thanos先係主角， OK?

導演自己都講Thanos先係主角
醒少少啦

痴線 咁都要罵人

我buy
佢係唯一一個行動出黎既真漢子

博士消失前應該同罐頭講左未來應該點做

隊長最後見住bucky化灰sad到 又唔知發生咩事

冇錯 所以好鐘意Thanos呢個角色
仲有係Titan同Dr strange個對話講過
只要佢完成佢目標 佢就可以返去坐底睇日出
到左最後 佢真係咁做
就好似真係完成左自己使命 終於可以嘆下

唔知女巫親眼睇住vision死兩次會唔會崩潰，然後開大掛

sw 都一樣化灰喎，仲有得開掛？

有冇人同我一樣每分每秒都好想衝去戲院再睇
想等完sem先再刷但等唔切

純討論 有冇人覺得ironman套甲好似已經推到最盡？ 初初講納米科技 都唔錯
但到左打大佬果時 開技根本開到好似無限變咁 同埋變到好大舊野出黎 講衰小小個模式似綠燈俠
劍 盾 可接受 其他好似有d過火

不過套野都無玩出奇不意
1:個個估果兩個死一個 但冇死 反而一個一個消失 仲要係放兩個人出黎 等你突然先知死邊個 又好驚冇啦啦佢都消失埋

2:初初比佢把平衝既匕首 中間紅色 跟著佢又講到發現左佢發現唔到既野 講到好似入面果粒就係靈魂寶石 （可能得我誤會？）

3:搶收藏家果道 初初以為咁易殺 原來已經搶左 仲set左局 為左捉佢個女不突止 其實佢仲比自己心愛既女插死 應該幾傷心

4:然後以為英雄片唔會夠膽開槍殺自己友 但最後starlord真係扣左下槍

最後係奇異博士 應該係跟反勝到果一條路去做 但如果佢講出黎 就會有好多變化 亦可能依條路 就係要先死一半人先達到 btw我諗都係用時間寶石救嫁啦

最後想知 彩蛋佢最後通知果個係神盾局定另有其人？成班英雄都出哂 仲影有咩含意

照推論侏儒界幫Thanos整手套同被滅族應該係發生係Avengers 2之前
但侏儒問Thor Asgard唔係應該保護佢地既咩，Thor答佢Asgard is destroyed.

因為佢口中既仁慈 其實就係 當佢可以撻一下手指 就做到減一半人既話 就唔算係好殘酷咁層殺 就剩係隨機 咁消失 其實做得幾好

好似fate zero果種理念

答都廢鳩時

Thanos好聰明，明知啲人下集一定會翻生

永遠唔會殺絕d 復仇者，打暈佢哋就算，費事晒時間

可能怨緊係odin 又話會照佢地
但係odin自己都比人放逐左

當個個都企係道德高地話Thanos清除一半人口係痴線係屠殺，但又有幾多個人真係有諗過自己居住嘅星球有朝一日資源供不應求嘅時候會點?
貪婪係永無止境，但如果清除一半人口可以保障到下一代仲可以有機會去享受到居住星球嘅資源，仲見到藍天白雲，我係覺得值得嘅

巴打我幫你頂著先 你快d走

點解你覺得係a2前？
Asgard隻手套Hela係Thor3話係假wo

其實一切都係鏡像世界 你冇睇到strange有幕掉左招鏡像去thanos到？

我都諗過 但唔知space stone會唔會剋到

但係如果抽中既係你既親人或者係你最愛既人要死
咁你會點?

形容Thanos真係好好
開頭以為係典型大佬
殺殺殺 打打打
但深深諗下會支持佢既理念
會同情佢 feel到佢既寂莫同無奈

ant man有咁嘅能力咩

今年marval電影 得返antman2 ？
跟住就係2019年三月果套女marval？
之後先到Avenger4？

之後咪一下用space stone爆左個mirror dimension

今朝睇完
真係睇到灰灰地
特別係spiderman死果幕
你明知佢唔會真係死 但果幕真係做到一個細路面對死亡果種feel

Avengers: Infinity War Cast Sings "The Marvel Bunch"

大家估最終票房幾多
我估最少20

唔係比thanos 一野打爆左啦咩

就係佢同班英雄口中嘅「一個都不能少」個對立面好正
好似現實中Trump vs 班左膠(RDJ, SJ嗰班全部現實都係反侵 )

Sor 我指睇緊戲果陣唔知剋唔剋
下一個shot已經粉碎左ff

thor有個位話 類似唔會輸俾同一個人twice
個到得我笑咗 明明個場好sad

人終需一死，最多咪陪埋佢地一齊死

我覺得最好笑係不停提佢冚家剷

要自己殺死愛人..wanda 慘d

其實vision係咪不嬲都咁廢?

定係佢係智力方面高但係實戰不如人?

佢唔係有得心靈控制定乜點解俾滅霸啲蛋散打到仆街

你發表完篇咁長既野以為你係資深Fans，點知連Captain Marvel都唔識＿

我 雷神 唔會輸比同一個人

TWICE

其實我好掛著SM suit入面隻Karen
雖然我都明唔係SM第一身好難出Karen
但係Friday都有戲份

一開波比人用外星武器插就係故意nerf佢嘅

Avengers 2片尾出現左隻真手套. I will do it myself果隻

就係vision勁
一開始先再攻其不備

對非超能力者咪勁

冇人提
章魚開頭同im ds果場戰好刺激

呢到Fiege都好似解唔到
9up: Thanos試過唔work 所以先搵矮人整過

Spidey先正
同埋比Banner廢到搶左鏡

Vision一開始已經比人插到無血 又比粒stone影響住

如果我既犧牲 可以換到未來 我願意

可能一早已經存在 不過矮人整係模具同FAKE

Thor 2之後 asgard 都立立亂
邊得閒理

成編野唔關資唔資深事 純粹覺好好睇 睇完講咁大篇野 我都係用睇完既感覺黎講姐
不過我唔係資深fans 亦冇扮過

唔係fans咪解釋囉 成班資深又小圈子 自己知就算 人地唔知笑尻人

同埋想保護最心愛既人又保唔到個種無力感

估唔到stark同strange嗲左幾句 就直接黎料 又呢幕開始就冇呌過氣

隊長都係望住自己愛人死 佢救唔到

你以為A2 end credit個timeline一定係接住A2姐，其實明顯唔係

討論前可否睇下Q&A先

仲有，Thor 1有隻假手套，咁正常應該有隻真手套出現過先會比人假冒，即係遠在Thor 1之前已經有人想收集6粒Infinity Stones

……啲問題就係問到悶 都置埋頂 仲問問問

一出戲院聽到班MK話套野爛尾

心諗，一定要打贏奸角先叫好？難得一套奸角贏，又唔洗BBQ，唔o岩自己心水結局就叫爛尾，痴撚線

Star-lord都係 俾迫殺愛人

咁其實Thenos係咪做唔到預知未來，定係只有Dr strange先有呢項技能

套野都未完，何來爛尾
好多人唔知avg4 係後續就真

Dr strange做到都係靠粒時間寶石(？)

其實我覺得冇續集仲好啦 就咁完晒成個universe

換個角度 其實套野用thanos做主角 成套野就好睇好多

都估到你會屌小圈子
2. 諗多左，發現唔到既野都幾明顯係話soul stone，初見thor果陣聽thor話infinity stones，已經有反應
最後係Captain Marvel，點解你比人屌係因為#2已經有大字

唔係晒時間覆佢啦

擺明冇追post冇睇頂頭，但又會知道人地小圈子喎，勁過Dr Strange

呢套係thanos個人電影 講佢打奸角復仇者聯盟 最後成功 何來爛尾

你就真係fail
仲要fail兩次

我覺得BW出場最正 即刻好有安全感
唔知點解對佢最大感覺 個下即刻回憶咗im2 avg1佢嘅畫面

一入post 就見到#2 都可以問

我都想有理性討論既

我反而想知Captain Marvel有無咩周邊消息
之前聽話拍緊之後咩聲氣都無

屌呢個post啲質素真係垃圾
名都串尻錯已經唔係死唔死忠事
係個人on9

Sor 可能我太心急想留言 2我知係講soul stone 我意思係 原本以為係把劍粒野就係 但原來係個女發現到另外一個地方有粒石 不過如果把野係有石 佢都應該知既

Sorry 真係冇睇漫畫 所以captain marvel 純粹係致敬 定真係通知另一班人

如果係既話, Thenos咪會知道平行世界入邊其中一個自己會輸

下年二月先上 有排

真係叫救命 cm下年好似3月上

唔係笑falcon成日衰所以先改佢名fail咩

9up theory
1. Time Stone係裝飾，技能要學，ds學左先睇到未來
2. Ds交出去之前封左睇未來既效果
只能夠講無人知

搶石次序係

power gem > space gem > reality ? time ? soul? > mind gem

對唔著囉 自隊膠

蜘蛛仔最後

Bucky做過咩黎 除左叫同浣熊合作下

正路fans睇完係會好沉重咁行出戲院

同captain過電

同巴打你諗嘅一模一樣
thor從天而降心入面就響起首歌
immigrant song

想贏 但係留一手比人打抵自己

MK智商係低d，算啦

mcu可以修成正果既情侶是咪冇一pair都冇?

IM pepper 算唔算 結埋婚

但thanos攞左time stone無耐就可以將vision合返埋拎佢粒石
即係thanos已經識用粒石

代入唔到新隊長

一開波洛基死已經sad sad地 由A1做反派做到A3

die a hero

Starlord+Gamola
Vision+Wanda
Rocket+Groot
Bucky+Cap

Search過伏米亞 但無咩相關資料
同埋想問Nebula project出黎個段野 係邊到出現？
睇過gotg 12 但唔記得有

power
space
reality
soul
time
mind

其實Thanos用time stone果陣有鍊成陣我覺得好神奇

突然爆出黎
IW上之前無人知

有幕iron man比thanos捅左刀 以為真係死左

但有啲功能可能要條項鏈先用到？
或者佢無諗過咁用掛 自己都達到目的 贏左
唔會走去睇自己會唔會輸返轉頭
係ds 咁絶望先睇下有冇可能贏

其實正路黎講佢應該識用，
但如果吹到佢都會預知未來，感覺劇情會大暴走

MK想睇主角打柒奸角再黎個TVB式ending，而唔係睇奸角贏

嗰度應該純粹表達用緊time stone
不過如果直接握拳會合理啲 係冇咁華麗

我都覺得要搭條鏈先用得，呢個理由都合理

我都嚇親

好似未結 im話會請埋wong去飲
而且仲要avenger4未上 im最尾係咪留得住命都係未知之數

有冇人記得Nebula 搵邊個去Titan 接佢走？

???

captain marvel 係最後救星

好似無交代
不過要腦補既 偷隻pod應該唔難

佢挑緊骨頭

其實呢度有少少矛盾，Thanos照計有time stone之後，應可以預視到Dr Strange講嘅唯一勝利結局

建議你google下captain marvel先

其實佢都唔算反派啦...
做反派做到佢咁

可以又唔代表佢會咁做既

mantis?

嗰首配樂好神
好夾雷神

用屎眼睇戲？

無敵是最寂寞
其實諗打唔打得贏Thanos都無乜意義
漫畫都有試過自己放棄,可能Strange睇到嘅結局就係要先俾Thanos搵齊呢
而且隻手套啪完一下之後都已經裂開,可能Thanos都已經到極限,只係Thor唔好彩冇劈頭

樓上都劇透左,巨腸套衫係A1嗰套而唔係新嘅,睇來都好大機會係要返去修正返以前嘅錯誤先可以打得贏

唯有諗佢滅左一半人後，手套依加爛晒要cool down先可再用

早5分鐘出vision可能唔洗死

Thanos都話佢可以刺殺自己 仲差d成功 能力上都有番咁上下

thor3名今次既導演都好大功勞
之前既thor真係唔多討好

civil war個套俾你食咗？

Civil war 好似45 定47？ 唔記得
仲有spiderman 金銀色個套

雷3之後 對佢改觀晒 除左個角色 連個演員都改觀埋

我覺得成套戲就真係麻麻啦，反而用爛嚟比都冇問題。

呢個我自己感覺，首先Thanos的確係比咁多MCU反派入面描寫得較為多，但只係較為多而戰鬥力強，但我認為唔係深刻囉。

成套戲發展得好快，基本上好似兩日時間就集齊石咁，加上今集啲套路好似打機咁，Thanos不段係到集齊石，而分支雷神Team好似做緊支線任務咁去侏儒星又要開返啲能量點知開完又停咗一樣野，個套路真係好似打機咁做完一個任點知個任務延伸其他問題出嚟。

Black order 係成套戲入面嘅最大敗筆，4個手下全部戇鳩死，個念力佬本身以為好勁點知戇鳩死，仲有一男一女手下好唔突出，得個樣突出但技能上我仲以為佢會有咩特別技能，因為念力佬都有，但個一男一女實質戰鬥力同普通人差唔多，唔係話有啲咩特別能力，當然死得戇鳩就一定唔。

仲有個問題就係點解Black order 會追蹤到幻視，而Soul stone Thanos都要佢講出嚟係邊，但實質佢地只係一開始知有兩粒石係地球，但點解Black order會不斷追蹤到幻視去咗邊？而雷神又會知道佢地係wakanda開緊戰。

最尾灰飛煙滅我覺得極度兒戲，可能我初頭expect啲英雄係最尾場大戰死得轟轟烈烈，並唔係咁樣消失，點知真係咁樣消失，其實我希望Thanos係應該打得啲英雄再殘忍啲，我覺得打Iron man唔哥殘忍，可以再殘忍啲，Loki就死得最似樣，粒Soul stone我覺得攞得好兒戲，初頭以為Soul stone係成套戲其中一個重點嚟。

為一會讚嘅兩樣野入面，初頭一開波雷神隻艦發求救訊號個段Scene幾好睇，啲人死哂，Hulk同Thanos打得幾好睇，同埋雷神係wakanda閃出嚟好有型。

仲知我覺得呢套係失望，但佢排我覺得好睇過Avg1，仲有啲Gag唔撚好笑，最好笑嘅Gag就係Nick fury消失講mother fucker

重睇啦

你老母企街個陣既logo

齊石想點就點

X man

25 至 3x億

認同black order寫得唔夠好
不過一定唔係爛

可能時間復原係最基本 話哂Ds之前擺上手都係睇兩眼就識
但係預見末來可能就高級啲 要配啲符文

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

慧眼

Sor 講錯
45 係avenger 2
46 係 cw
47 係 Spider-Man

希望破阿凡達

占士金馬倫

你幾多歲

無記錯雷神2 洛基扮死之後返左去 Asgard偽裝雷神殺左奧丁，所以無保護到？

好難

destroyed我係講black elves

dark sry

請問同我幾多歲有咩關係？

MCU就係一整個世界觀，戲與戲之間互有關聯
而家我討論下個真手套係唔同戲之間既關聯，咁就挑骨頭，挑你老母就有份

之前有人講thanos同im講受the curse of knowledge 係個伏筆

其實會唔會有機會真係只係同im解釋點解會識佢
因為curse of knowledge 即係話啲識好多野既人會用佢自己level既語言知識去同其他人解釋一啲野

即係im既知識智慧比其他avg高，而thanos又再高所以thanos意思係無人明佢殺一半人既用意

利申9up 拋磚引玉 唔好屌

重睇啦你

屌喇星 殺左奧丁都講得出
啲人個腦真係裝屎
記憶力衰到咁

唔可以寫得太勁,如果唔係班普通人咪又行行企企等人carry,可惜套戲冇超人
vision比人追蹤到真係好正常,係ave1 banner tony咪又係用電腦追蹤到

佢得兩粒石嗰陣時其實已經可以清哂d復仇者

講到啲石乜都得，不過最尾又可以比幾個復仇者捉到實一實，爭啲賴嘢

理侏儒界幾時整手套做乜???

好撚難破
果陣阿凡達上左3個月有多
佢破到鐵達尼都算勁

仲以為我無做足功課tim
如果喺嘅話我會幾失望
毫無伏筆就整個新地方出黎
Nebula 仲要無啦啦有段projection
如果依段有出現會好d

仲有第二個失望位係膠化hulk
上次thor3 跌落彩虹橋但變唔到都ok嘅
但今次聖所門口又變唔到
Wakanda 又變唔到
成件事膠化曬

講到明集齊寶石
就可以消滅半個宇宙既生物
點解仲有人可以過份解讀話d人化灰
其實去左第二個時空

我下面答咗
可能係bug
亦可能係講緊dark elevs入侵
冇記錯thor2都死唔少人

Loki, I bid you take your place in the halls of Valhalla where the brave shall live forever. Nor shall we mourn but rejoice for those that have died in glorious death.

唔變hulk可能因為未到決戰
CA都未拎盾啦

上面隻DC狗係舊登已經出晒名
轉搞事的

睇咩版本最好？
今朝睇左早場2d75$個螢幕細到

比人打到唔想出黎
我覺得唔膠 導演講過hulk既心智=一個小朋友咁
一個小朋友比人打到無還手之手
你仲出唔出黎

睇依d世代大作都唔睇imax3D

有d位都認同 感覺套戲似睇緊一集大結局咁 唔似一套完整有鋪排既電影

我覺得最大原因係hulk唔想係地球出現
覺得個地球唔鍾意佢

比thanos 虐完有陰影係好明顯 咩比人膠化

其實好簡單，無限手套就係用黎控制6粒石嘅控制器

imax
正常版個screen少22%
因為成套用imax機拍

佢都唔係想殺人 ，毀滅世界，佢係想殺夠一半人

Both
Earth hates hulk
同埋比人屌打完

一定係冇睇imax死侍既介紹

所有野既發生
其實都係奧丁死左之後
奧丁既力量 連thanos都驚

要殺人真係兩下可以殺哂 , 佢純粹想完成偉業 清一半人

點會睇唔到佢謀略
佢測試/引gamora
廢侏儒雙手既原因
滅絕背後既理念
都睇到呢個奸角唔簡單啦

仲有 homecoming 果堆裝備
Thor 嘅魔法腰帶等等

本身粒mind stone 係喺thanos比loki枝權杖入面

mcu世界冇人知，漫畫奧汀係少數可以同thanos隻抽到平手嘅角式

可能真係 雷神差啲殺到齊石既thanos 就知Asgard 啲人實力比較高
可能thanos就係見Asgard 大爆炸先敢出黎玩到咁大

Titan本身咩都識咁制

下一套cm個演員感覺唔係好掂，個樣似普通呀嬸

滅霸型到痴線 真英雄

奥丁又話負責睇實九界平衡
原來一直有個 Thanos 係度殺人
佢都唔理 定係佢都同意 Thanos

但時間石唔係世代都係守護者到咩
佢地咁多時間 又專精幻術同魔法
對呢粒野了解多過Titan 好正常
用法都多好多啦

Spidey一講really old movie全場大笑
呼應civil war同一句對白
Tony: 好彩個細路睇得戲多

perfectly balanced
as all things should be

九界只係大宇宙其中一部份 (好似)

異形個度

有冇人留意到，trailer最重要嘅一幕係片入面係冇出現過，點解要放hulk落去呢?

Asgard 始終係北歐神 其實係avg1,2
Thor 1,2 比大家覺得thor 好似好廢

Hulk say no

九界只係計9個星球

第幾個講

雷神家姐夠唔夠thanos揪

跣你

奧丁其實都係個左膠撚
家姐講得岩
佢做左王先學人講仁慈？

呃鳩你

佢係真武者
要靠自己拳頭贏對手
佢用親石都係唔想再糾纏先用
用完個對手都無死

唔好意思冇追post...唔好屌得咁大力呀巴打

DR Strange 多重影分身

定係伏筆Avengers 4?

Mcu就冇講
但比人守護之前
落過入其他人手都唔奇啊

你鍾意點諗都得咖其實

千手觀音

你做王 唔講仁義點叫人信服
thanos都冇諗住做王

其實個幾幕好型
之前成碌柒咁畫圈圈
依家啲招好精彩
反打thanos 個下變哂蝴蝶精彩到

power>space>reality>soul>time>mind
講到搶石，贊同之前有巴打提過thanos坐咗十年漂浮馬桶然後一日齊石

九界只係宇宙入邊其中一個地方

hela都講過啦
odin只係一個懶好人嘅廢老

似係等時機 ,最大既時機就似係odin 死

thanos成日單拖
真係好唔似一般大佬
正常會跟住班手下
反而班手下去晒地球打
泰坦星得自己一個
好相信自己既無敵

講下啲非劇情野
有冇人覺得elizabeth又正咗

而家就係話佢個啲仁義得個講字

見到有條友全宇宙大屠殺都不聞不問

變蝴蝶個招好型

ds留力 氣場咁大敵人點都要考智力

下下用大招 一定暴露破碇

個個都係望佢對波

原來唔係得我一個覺得

鍾意bw 呢個髮型多d

Elizabeth 對燈都不容忽視

又要打丁了

落手落腳實幹型leader

同隊長黑豹最尾部落衝突個幕一樣 跑最先 打最前

Bw一大頭
完全感覺到歲月不留人

如果洛基唔偷space
Thanos應該唔會追蹤到thor架船

首先唔覺節奏有問題，正正係所有野都好快發生先令人有抖唔到氣既感覺，什麼好似打機咁我諗唔到算係咩缺點。

BlackOrder的確發揮唔夠多，但我覺得BlackOrder係電影既作用主要只係比班地球級英雄既發揮空間，因為面對Thanos大部分地球英雄都唔會有得發揮，而呢套電影既奸角都係想著墨係Thanos，所以只能夠犧牲BlackOrder輕輕帶過。

BlackOrder點解追蹤到幻視去向我覺得直頭解釋黎都晒氣 在意呢個點既我諗得你一個。

Thanos對住班英雄唔夠殘忍正正就係想表達佢都唔係一個咁殘酷既人，起碼佢唔會為殺而殺添，亦都親口講左欣賞Tony同StarLord，整個Thanos角色性格都同你心目中既Thanos有出入，先會令你出左戲。

最後Gag好唔好笑都係睇符唔符合你口味，至少暫時睇大部分評價對於啲笑位都係正面

段片段唔一定要同A2同時間喎

switzerland 嗰段差啲出戲

諗諗下其實Thanos咪即係激進派環保撚 連登仔平時唔係好鍾意屌嘅咩

我都覺得bw依家白中長頭髮好正，好有成熟milf既韻味
之前aou大住肚拍個樣真係好殘

Sw著小熱褲同埋係上面影落去對燈個shot真係好離譜，明明冇特別想望都忍唔住

應該咁講 loki 唔偷， thanos 就無必要攔佢咖船

琴晚睇完2D想睇多次
4D睇MX4D定4DX好？

tony 下集會點樣返地球？

係 好鍾意呢個髮色 跑去救vision 果到都痴線

依條問題都要置頂

Thanos早排已經開始左佢尋寶之旅，xandar果粒

第一次imax3D
第二次2D會好d
第一次睇個震撼程度
第二次主要補多次劇情

有冇人覺得所有野包括一半人口死曬都仲係dr strange唯一打贏個outcome當中

跟本係

成套戲睇完最大遺憾係有啲人係太空打有啲係地球打 冇真真正正結集過一齊打 到底幾時先可以聽到隊長講Avengers Assemble

Ironman 好似比自己個碌炮(? 插穿成個人
但係之後好似又無事唔死得
又係nano tech?

痴線 6個post點追

有gotg 船 有lebula
一係就用船發訊號比thor 用彩虹橋

刀黎
佢冷凍左自己傷口
減左出血
你見佢有出急凍光線

下集應該有

冇插中要害

印象中香港都好似有個地盤佬試過俾成條粗鐵插住都冇死到

套戲最大問題就係冇放尿break

thor一拎咗個斧我諗起gow個kratos

我諗淨係問最尾彩蛋係邊個都有一個post

靠Nebula

agger
忍到仆街

睇完個未來就前言不對後語
一定有陰謀啦

如果只係自打咀巴會好失望

4D會噴會好次好得意

一早講明會保石唔理im
最後掉返轉
導演都好明顯啦

我覺得連starlord發火，thanos齊石，都係贏到嘅關健黎

睇早場
起身乜都冇食同飲都忍得辛苦

返到地球 已經太遲

擺明係同時間
但都冇問題
佢地比人滅左之後冇同外界聯絡過

緊係 留返復仇4 tony 比返個盾隊長啦

下集聽講會更長

乜鳩lebula

有冇人覺得Thanos 殺自己女
同猿人爭霸戰第三集
個上校好似

為咗偉大理念犧牲自己親人
講真佢用手套殺一半，都有機會殺埋自己個女

Soul Stone 係一個決心考驗

比vision屌到爛曬啦

有blade runner底
唔過210min. 應該ok

有咩問題

屌到屋企都唔想返

DS睇未來個陣
有少少似hang左機

無時間石可以點樣再返過去打多次

臨變灰前同IM講we have no other choice
一定係DS知得返呢條路先贏到

Nebula

其實畫到出腸

Ok Nebula

DS MVP

有無人發現今集無死嘅角色都係初代avengers?
我有個大膽猜測會係犧牲初代avengers 換今集消失嘅角色返嚟

利申: 6 個post 追唔切, 前面有巴打講過可大大力屌我

睇親4dx都覺得噴煙噴風啲聲好distracting

睇完真係feel到Tony嗰邊有幾無奈
死剩nebula 同佢

你話Black order追蹤幻視解釋哂氣，Ok冇問題因為呢個係你觀點，我嘅觀點係要係咁二都解釋吓，大家唔同角度冇問題。

同埋我冇批評佢節奏上有問題，我只係話套路好似打機咁樣，佢今集嘅連貫性我覺得係還可以，每一隊Team組成嘅英雄我都覺得幾有趣同都幾符合佢地嘅目的。

但你話Gag位暫時大部份都係正面，我覺得就真係見人見智，我見有啲影評都講Gag位太多，而呢點我都認同。

1) 個D咩好唔好睇爛唔爛就見仁見智

2) 成套戲中心就係講Thanos集石, 唔係做乜? 集石梗係一粒一粒咁出黎架啦, 一陣乜撚都唔講就話唔夠深入, 好似power gem一句對白帶過就算

3) 想問下點死先唔算戇鳩 對比Thanos同一班英雄, 佢地咪路人

4) Thanos一開始係講有兩粒石係地球 洗唔洗講埋佢地已經查到係邊個持有? 講埋派左卧底潛伏查左七七四十九年咁呀? 同埋唔知Soul Stone係邊同知道有兩粒係地球有咩矛盾?

5) 只係唔係你所想

點解red skull 會係soul stone 到
Btw冇諗過佢攞撚哂咁多粒
連time stone 都攞埋仲可以點

你scan一個file同scan一部電腦個速度都唔同啦
都明知有粒係地球到 要搵係地球邊忽應該唔難姐 地球咁細

同埋屌gag唔好笑 你笑點與眾不同囉

avg太低層次

Squidward

本身以為佢搵左一半only
比復仇者阻住搞到下集先講拎埋剩低既石

依家一集搞掂
仲要戲內都係一日半日既事

唔quote

爛唔爛真係人人唔同觀感

Blackorder, 因為英雄果邊需要出場機會
二選一唯有係弱化BO

Vision 已經係咁話粒石有反應 追蹤到唔出奇

咁套戲主題係講要集石 無限寶石之戰

最尾同上面巴打一樣 只係無你想要既打鬥場面

av4開頭

我估tony nebula 回程tonyb 一句說話都無

心入面重覆住peter最後個句畫面

隊長 bw 不斷聯絡tony都無回覆

之後影住地球變左死城

Rdj 真係演活左tony

ds除左屍體都解唔開粒石 自己主動交石thanos換tony一命 已經無其他方法解救 順我者生

我諗起Avengers 2 mind stone 比Tony 睇到所有avengers 死晒嗰幕, 好似會成真咁

mother fucker最尾pose credit講唔到fucker我同個friend笑死痴線

我理解謀略係佢處理對手嘅手段喎，背後理念只係反晒到佢有種超越生老病死嘅大智慧，但對戰局安排未見有突出表現姐

好似每次去到關鍵位，都係用人命去威脅對方交出佢想要嘅野

測試Gamora個到我覺得ok，但重點都係係佢地中間嘅感情多點

同埋如果佢真係免除後患，應該殺侏儒而唔係廢佢手算

其實有人話今集啲gag位唔好笑好正常 劇情太過緊湊加上邊睇邊迎住會死人 仲邊有心情笑

有d gag位放鬆下好事

覺得

呢下真係估唔到
好似美3個時都估唔到佢用個招令美隊鐵罐打
幻視個死法應該係死得最慘個個
好似望住佢俾人監生扯甩左個頭咁

gag唔係唔好笑 係香港人get唔到

佢本身咁屈機
用強大嘅戰鬥力+小量嘅謀略已經足夠輾壓對手啦

Motherfucker都冇人笑

幾驚佢唔講粗口

唔係個個知，無笑係正常既
利申個下笑咗出聲，個fd同周圍d人 咁望住我，尷尬死

motherfucker成個場得我同個friend笑，個氣氛勁懢

好彩同場有幾個一齊笑

雖然係random死 但咁岩又死剩原始復仇者 會唔會係有乜鋪排？

有冇發現死餘都係就完約嘅人

隊長 Falcon 同bw一出

如果我有呢種力量都會消滅嬴國同中東果堆垃圾國家黎換取人類續存

浣熊係死剩種

有冇人睇睇下諗起Kingsman

套戲咁緊湊
根本一啲都唔覺得長

係就神啦

好撚熱血

無講係幾時
可能都係搵雷神班友前幾日先拎

個陣Thanos一嘢窩落im個頭 好彩件甲識再生先頂到 之後Thanos又一嘢就咁窩落captain到 幾驚captain就咁死左

power係上個禮拜拎

我睇個場啲人拍晒手
仲有Thor落返地球個下都係 有冇人搵到個場個音樂

有無人覺得wanda帶冷帽好可愛

我想問gotg會唔會有續集
好鍾意gotg

聽到首歌 個人打哂冷震 心諗隊長bw 佢地終於出黎

第七千六百四十五次講喇

唔係oh shit咩？

佢隻眼好有戲
我願意用條賓周後半截換佢同我單下眼

佢要「殺」vision個陣口都震晒

靚女戴乜都係靚女

language!

隊長唔講粗口架
Language!

Language

只答你幾條

2）我夠知成套戲講Thanos集石，我覺得佢似打機套路咁樣有咩問題？我唔係踩佢講得唔清唔楚，我都話呢個係我自己個人感覺，我冇唔鐘意佢咁嘅套路啊，只係感覺上好似打機咁樣渣

3）Black order 敗筆對我嚟講呢個就絕對係事實，由其事念力佬一開始咁勁，又捉到奇異博士點知就咁樣比人掉出外太空咁樣唔兒戲？一男一女Black order得個樣突出，但成隊Team又著墨咁多個念力佬又有特殊技能，但個一男一女嘅技能就咁唔明顯好似普通士兵戰鬥力，我覺得令到成Team black order好唔突出同成正比，同埋唔好成日要我幫埋佢諗野，我覺得死得戇鳩有咩問題？如果我諗到嘅估到哂成套戲佢點死我睇嚟有乜意思？你估到哂啲劇情點發展你仲有癮去睇？我睇完批評佢死得兒戲有乜問題？姐係我要諗埋點死先有資格批評佢死得兒戲？

4）我咪一早話Thanos知地球有兩粒石仲要知埋邊兩粒石，但係咪都簡單提吓佢係點知？可能簡單到佢感應到啲石係邊個地方都得，但一開始就知道哂啲石係邊得Soul stone唔知，就係因為佢唔知Soul stone係邊先要解釋吓點解佢知道哂其餘5粒石係邊到，你可以話係Loki爆都冇問到，呢個我覺得係要補一補完嘅問題。

鳩up下先：

我覺得化灰嘅人唔係真係死咗，係thanos製造咗另一個reality將一半嘅人送咗去reality 2，然後antman縮到咁上下細就可以穿越唔同嘅reality，再打thanos。

之後可能會話原來ca im嘅reality唔係主reality，所以過咗avengers 4之後會focus係spiderman佢地過咗去嘅reality啲故事，直接搞掂埋完約問題，冇人要真死。

個尾其實真係好似完咗咁
唔知仲以為thanos打輸咗要返去耕田

不過avg3依家做到咁撚屈機(講成套戲)
DC真係可以摺埋都得
黎緊點拍都無可能超越到
不如早d收工慳返d錢好過

我變大左

OK 送兩粒比自己

依家全世界75億人，唔好話多，清除10%都已經減輕咗呢個星球的負擔

BW 好正 同女將軍一齊打proxima midnight 個到 唔知係呢集特登搞到bw 殘d 定點 希望下集佢個樣唔好咁滄桑

雷神啲族人係死左一半定死曬，女武神都死埋？

無鏡頭交代
不過我估族人冚家鏟左
女武神應該唔洗死 (幾鍾意個演員

其實又喺女權野
仲要有黑人tim
不過睇四個女人互毆係爽嘅

身為兩邊fans當初都好期待JL
而家好期待睇AVG3票房爆成個DCEU加埋幾多倍

有 Maria hill 變灰 之後nick fury call CM 之後變左灰

兩邊都係對家出黎
集合件寶
點解爭咁遠
JL 落水底搶石果場

Agger
啲外星人又講英文
地球人係外星又呼吸到
啲納米科技又解唔到

我一直都係講自己個人觀感，你覺得好好睇係冇問題，但你唔好嘗試強迫人去接納你嘅觀點，你覺得呢樣冇問題，我覺得呢樣有問題，大家係呢到冇衝突，我只係睇完上嚟打自己觀感，冇諗住同邊個人鬧交，你有你話好睇我唔會反撲你任何野

Dc真係要正式收皮

第一頁已經講Random死

昨日都好多人已經發現左

現時無人知個安排係有意定點

暫時個結局只可睇成Thanos成功攞晒石同計劃成功

但同時亦走向DS所講唯一贏嘅結局

章魚咁死法真係
明明佢周圍穿梭宇宙殺人當食生菜
自己又係外星大反派
最後死左係暴露宇宙

其實呢個係一個超過半世紀嘅問題
應否廢除死刑亦都係呢個問題
冇錯殺一部份人確實可以解決叧一部份人嘅需要 帶來好處
但係被殺嗰啲人 或者佢地嘅親友呢？
再者 殺只可以解決一段時間 到最後只係叧一次嘅殺
同埋點様決定殺咩人都係一個問題

有無人解釋下俾我聽 除手套個度

奇異博士 點解唔用佢個招回到過去？

starlord發火變超西有翻佢死鬼老頭1半能力

其實幾能力好撚勁

你又覺唔覺得宜家彈一下手指Random死一半人公唔公平？
利申冇意見

弱智問題開始多

A4鳩估
Tony應該一路返地球一路震緊
一來仲未平伏到Titan嘅心情
二來好擔心地球同佢班戰友
返到地球發現成個世界唔同晒
好似打完世界大戰一樣咁亂
未死嘅人類包括英雄都完全絕望
然後Tony話This is not the end,
we need to fight back,
Tony同Cap和好，召晒班英雄返黎
(希望會有新面孔)
跟住就等睇羅素兄弟表演扭橋

有啲位英雄同英雄之間嘅互動幾好。

例如CA幾霸氣，講句你阻我我就打鳩埋你幾有型。

Starlord救返雷神個幕又幾好睇，Rocket同雷神組Team又係好正，最尾雷神出場幾好睇

戲院

入場睇多次

應該thor開彩虹橋去接佢啦我估

無痛死嘅話其實幾好
不過如果死嘅係啲非洲支那人會更好
佢地連自給自足嘅能力都冇

利申 精英主義

選擇嚟講公平
不過個問題應該係彈唔彈嗰吓手指

睇見條友話thanos唔殘忍，啲人死得唔夠慘就知條友友冇專心
由始至終，依個套戲thanos既目的就淨係得一個：balance the universe
唔係周圍殺人唔係挑戰強敵，簡單講佢對任何英雄都doesnt give a fuck 只係因為班英雄阻鳩住佢 佢先打「倒」佢地，而唔係殺咗佢地
因為佢冇手套都屈全部英雄機
同埋拖長做，乜都解釋你咪屌佢悶囉
多線發展好撚易咩

原本破左香港史上首日開畫票房
1047萬 oncc講

講Ambush果段大家先發現doctor stange用緊time stone出貓

發現得一個結局可以贏

之後就跳左一下段劇情

暫時只可以將「讓Thanos攞齊所有石」理解為走向唯一勝局嘅必要條件之一

所以唔會用time stone除手套

越諗最尾Thanos真係超霸氣超熱血！Thanos：「你應該斬左我個頭落黎」

好多人話係冇解釋 前文不對後理啊

imax連第一行斷頸位都爆

好撚勁

睇多次啦

其實應該斬手

其實RANDOM 死淨初代AVG

同埋故事係咪跟緊DS既PLANNING 去行

都只可以係估 當然後者個確認性我會覺得大啲
因為佢有講呢個係唯一方法 同埋佢自己都推翻左先前講既: "石同呢條o靚仔同埋你 我會簡保護粒石 "

船上面除左雷神應該全部死曬
其實asgard都係得王族果班先有神力
其他人程度差好遠，應該唔會頂得住架船爆左之後係宇宙漂浮

好想要女將軍鄙視banner 個gif

女將軍好正

多謝 解答 有道理

買飛睇多次啦

2）打機打上路? 咁你覺得佢點儲石先唔似打機? 啲石自己飛去佢到?

3）Ebony Maw從來都唔係主打戰鬥嘅，人地係用腦㗎，咁比人突襲死我覺得冇問題，再講black order唔弱化，bw，falcon，鍋物先果堆人係側邊打飛機咩，佢咁樣做係比機會每個人都可以發揮，定你想好似JL咁，一個大哂就算呀

4）佢知啲石係地球咪啫係間接話你知，佢查到啲石正確嘅地方囉，又要同你用一個shot叫thanos講，我查到邊粒石係邊個到，你地邊個去搶邊粒，咁咪長氣囉，大家都知嘅嘢就可以skip啦

本身我都諗住thanos難打，但無諗住佢真係敢拍到咁絕望，完全俾人屈機
認真講，今集差唔多全部人都power up左(特別係ironman,套甲勁過舊時果d幾個)
但都一面倒咁俾人秒

有冇人數到有邊幾個死咗/末死

FF吓先
Hela 無死到 Loki無死到
三姊弟一齊圍毆Thanos

睇佢地畫自己個樣 MARTIS好可愛

但有時諗 啲CG令人都好難記得佢原本個樣係咩 都幾唔公平

好似Nebula gamora 呢啲 如果唔係熟開佢地都好難認得出

死亡list召喚

成日有人講點解thanos突然就可以一日半日齊石
齋係佢開頭攞到space stone已經慳返佢好多交通時間啦
同埋學巴打話齋地球咁細搵兩粒石容咩易
基本上自從佢滅船之後啲石送上門咁濟

一開始睇到hulk 比 thanos 屌打真係

你夠竟係咪咁萌塞 ？ 覺得佢似打機又唔得又話打機打上腦，覺得Black order死得兒戲又唔得，覺得啲石係邊要補個Shot查一查又唔得。

我係咪要讚到套戲100分，冇任何野挑剔，呢到唔容許有人話套戲呢到唔好個到唔好，話撚咗幾多次呢個我自己個人觀感啊

佢發動個個術式應該要時間
佢扭個舊野之前應該會俾薩諾斯打斷

諗起starlord 當住thanos 面講gamora 係佢booty call 就想笑

依家諗返起隊長攬住bucky化灰，黑妹女將軍望住自己個國王化灰喊到收唔到聲果幕，我都仲好心痛

會唔會粒soul stone 係養女換返黎
所以粒石係有養女嘅意識？
利申9up

black order
loki
guardians of galaxy except rocket
scarlet witch
vision
falcon
spiderman
dr.strange
black panthar
heimdall
bucky

hulk一開頭比人打到咁真係全場
即刻入晒戲
到Loki死埋就知今次真係大撚穫
唔係奧創 荒野狼level咁簡單

睇完呢套戲實在令我太震撼。

首先全套戲分開三條主線，環環相扣層層遞進，場景雖然不斷跳躍，但感覺都唔會令人覺得鬆散或堆砌，動作設計一流，文戲亦適中，兩個半鐘內完全無仼何半分鐘係多餘。

雖然照慣例有不少笑位，但d笑位明顯係跟住角色性格而設計，完全係零違和感。而且整套戲既劇情發展係過往MCU電影中從未如此黑暗同絕望過，就算有笑位都影響唔到呢種感覺。

主角兼終極反派Thanos都描寫得好好，雖然殘暴兼不擇手段但亦有估唔到既人性、有血有肉既一面，有崇高目標亦有強大能力去達成……終極大佬果然係終極大佬！

我都唔明呢個POINT有咩好講
有睇前幾集就知
thanos根本有能力一早去拎石
所以比其他人去搞
但估唔到人類咁勁
佢先親自出馬

冇話唔得，你講啲嘢要合理先得㗎，大佬呀

Mother...

如果講佢慢慢攞石又會俾人屌：
俾著係我揸住粒Power gem半日就搞掂之後幾粒啦

我問你點樣先唔似打機，你又答唔到，同你講弱化係方便分工，你又話咩死得兒戲，啲石個個都知係邊，你又要人講多次，你係咪弱智

姐係死剩
im
ca
thor
rocket
nebula
hulk
war machine
black widow
依8個？？

笑死

雷神最尾爆果幾幕型到呢

點算 睇完套戲成日喺街唔覺意咁握左拳

今日睇早場都差唔多8成FULL

因為strange睇到唯有一個贏thanos既機會 而呢個機會必須有Tony既存在 所以將所有野演化成呢個唯一結局 就算交埋粒石出黎 都要保住Toby

喂，實有出入架啦大佬，你鐘意呢樣野我唔鐘意好平常姐吓嘩，每個人睇完都有唔同感覺架啦，只係我覺得套戲好麻麻一般咁解姐，但你好鐘意嘅我有冇屌過你一句啊？

我都想講,bsv咩Doomsday
忽然出場話佢會毀滅世界
睇完都唔知做乜

我會忍唔住扮Wanda 飛起

仲有
Hawkeye
Antman
吳京

扮DS 畫圈

呢幕有d向翻avg1致敬，hulk又係比thanos舉起扔落地下

Loki: we have a hulk

其實仲有fury 同埋 女探員 sor 真係唔記得咩名

Tom holland係咁話 I don't wanna go
I don't wanna go
知道一定會揾方法復活佢地都睇到我好心up

下星期再二刷 唔排除睇埋4dx三刷

化咗灰喇，重睇啦你
captain marvel

句sorry好多意思

自己唔想死
覺得對唔住tony(daddy) - 無聽佢講, 幫唔到佢手

意思係死亡名單

雷神奇俠3嘅結局已經好出人意表， 但總算叫置諸死地而後生，到今集真係絕到一個點

好啦sorry

Loki俾我嘅感覺係一個日日諗計害死自己大哥嘅細路仔終於長大，但一長大就死咗

其實唔係幾信佢真死，佢咁古惑，應該有後着

我點解要答你點先唔似打機？你都戇撚鳩，樣樣野都要解釋架依家？你話弱化要方便分工同我講死得兒戲有咩衝突啊？ 我上面講咗兩次Black order一男一女技能唔突出就答咗你啦，自己唔睇清楚，我唔鐘意套戲就係唔鐘意套戲你點迫我都唔會鐘意套戲，你都白撚痴依家樣樣要解釋。唔鐘意就係唔意架啦，覺得似就係覺得架啦，邊有得解釋架姐呢啲野，無啦啦要我解釋。

最合理解釋應該係佢想知道晒所有gem下落先出手
費時全宇宙有時間防佢
佢應該係戲早無幾耐先捉返佢藍色個養女
先知道gotg 個女主角知soul gem下落
所以宜家先一次過出招

用返嚟答你

大家都比loki呃到有陰影
不過我都唔信係真死

專登報自己個神名

俾你覺得自己都已經贏撚咗你仲會唔會理班蛋散點樣做？

死法同Thor2一樣？

doomsday都算，一樣都係kyroton既野
但JL果個真係，吹到古代人，神全部人一齊上都剩係趕得走條友，結果連超人皮都hi唔到

套avg3真係一改avg前兩集果種爛爛地既風氣
呢次拍到咁撚好睇，dc真係唔洗諗住仲有運可以行落去

上呀！captain Marvel

其實tony連成個星球嘅能量都擋到好撚勁

公佈左邊個做未

呢套一定要睇imax3d,真係正撚到暈

.....................................................

Thanos啪一啪手指，成個宇宙d DC狗化晒灰
得返m狗可以生存

個個都插緊c9既時候..

俾埋相你睇

岩岩睇完，覺得有d似睇龍珠

魁隆 係比魯斯，個個死晒等死淨既幫手復活

某程度都係正確

好好奇雷神把野
用groot碌木就夠架拿

睇見tony冇左個頭盔罩住 用肉身個頭同thanos面對面打 個種驚險真係睇到好刺激

又唔係用個柄打人....

各位巴絲打唔洗咁深入研究d石既能力、點樣用果d，石既能力係隨劇情需要而改變，漫畫書都係1999咁。

大佬話im比知識咀咒果句臺詞都好有意思
以人類黎計，比隻宇宙最強大佬認識同認同都算係光宗耀祖
仲有，雷神勁到呢⋯⋯
快撚d上下集喇

groot碌木有靈怕，好似係

thor去左矮人星果到咁岩去左廁所，點解佢隻眼又好番既？

搶手套果度睇到我抖大氣

未試過睇戲有呢種感覺 仲要睇晒劇透都可以咁緊張

無錯
本身可能一千幾百萬個結果都係無選擇救tony(ds講過為左世界一定會選石唔選人),點知試到最後原來救tony放棄粒石先會造就到唯一可能既勝利

Rockets俾GOTG2 偷返黎隻假眼佢塞入去

Rocket比左隻眼佢

火箭上集偷翻黎

所有去左廁所嘅都要入場睇多次

估計三刷

阿兔仔係架船到俾左粒眼珠雷神
隨即插用

唔係同一隻 好似係

有無巴打知如果想睇漫畫 可以點入手開始睇？例如咩period 開始睇起

有無人睇個陣 未到最尾但聽到對白已經心都up埋
一開波聽到Ironman同wong : you are invited to my wedding

因為佢喺屎眼抆番隻眼出黎塞入去
所以thor 而家屙唔到屎

Rocket話隻眼佢擺係邊度？所以叫thor洗下先？

我諗緊係咪屎眼

有冇人知第一日票房幾多

我都覺得已經漫畫化，基本上下隻攞返隻手套就可以全部人再復活，所以D 英雄死（二線添)，一 D 都唔 sad 囉。 隻手套可以回到過去，死亡已經冇意思

有冇人發現到呢點？ 我見幻視可以死而復生就知肯定可以復活了。除非唔想再拍黑豹2

去到下晝七百萬，計埋夜晚應該過千

套甲至少勁左十幾個lv
成套戲buff得最勁係佢同雷神
tony套甲依家激光大炮，浮遊炮，劍，盾，拳頭，乜柒都有，應該話只要係變型到出黎既野全部可以實現到

眾人皆醉你獨醒呀喂

睇多啲戲

俾人扯爆頭甲再生個下癲

可惜現實無人有咁嘅能力

等左10年

佢理念好在係Random 唔係做過好事/壞事就有得幸免
（雖然random殺既話 我覺得要thanos都有機會死 ）

松鼠俾左粒佢偷返黎既假眼佢用
而粒假眼松鼠偷返黎果陣雞咁腳走無位就塞左入佢既...

我都記得話係某賭場赢了個賭仔，夜晚再潛入他的房偷隻眼

死咁多英雄，冇一個半個可以復活，你信嗎？ 尤其Spiderman 同黑豹

不過會諗如果random中左自己就死

...

其實我係見你個 講到開心大發現咁所以先想串下你

係咪真係個個都有第2集其實
不過spidey咁辛苦homecoming 唔好咁快死得唔得

套甲咁COMPACT, 可以孭兩套

屌你老母殘體

化灰果d應該實有得番生既
但loki vision果d就。。。

唔偷由舊石一齊俾人炸咗應該會無今集添

咪講左黑豹同spider有第二集

仲可以鎖撚到thanos動作

其實會復活就一定會架啦
不過引人入勝既唔係佢地會唔會復活 而係你明知佢地會復活都好想睇avg1班人同captain marvel, antman點樣聯手搶返手套黎用/勸Thanos收手

死殘體狗

成日話弱化弱化

不如放隻hulk，當佢係超人咁一個打晒咪得

同龍珠破壞神一樣，先破壞後建設

香港史上開畫第一日就收入一千萬既戲

其實最尾有套係唔係爛咗

咁你應該俾人屌硬

其實最尾手套係唔係爛咗

原來香港係全球第一個國家上映

其實唔係再生
係將其他位嗰d移過去補

大佬們對唔住

有無計入座既紀錄?

95%嘛

Mr.Stark

屌你

啊

呢集套甲誇張左D
D納米點做到咁多野同咁硬剩,俾thanos咁打法都頂到咁耐

呢幕有唔少人喊

但我又唔覺得佢可以係thanos面前假死
話晒都係大boss親自落手，咁都fake到佢咪好冇面

睇得好爽 理撚佢點做到

Samuel. L: Motherfuk....

高科技版sand man

10xx萬破左紀錄

Loki如果返生個效果會唔好

有冇諗過係弱化左thanos

1315 cinema city
火車站隊長falcon同BW三個出嚟救場型到震 再晌埋avg theme

套野太生化
個人覺得舊個d型d

但個演員之前咩疏話自己劇透既,marvel下一套就唔搵佢
即係本身佢有下一套？

好想睇返今集tony套甲既合集
前面放增堛器射laser同對腳變火箭都仲追得到
打thanos變盾變拳頭射飛機放浮遊炮果段太快唔知有無miss到

票房計埋通漲就計唔到睇戲人次

係有reality stone係手之下爛左又如何

補到最尾望到唔夠貨,要拎隻腳去造把劍出黎,可惜衰左

應該係if 有下一套
分分鐘都未落實

如果星爵唔係咁戇鳩嘅話其實套戲一早完得

唔關事啦，係咁嘅Tom Holland

thanos唔殺姐
佢要殺直接全部人用寶石就秒左啦
佢要既係平衡唔係亂殺人

搶到都未必贏

冇手套嘅Thanos都好勁

如少易打好多先啦

無手套都係超級外星人

我睇個陣都係咁諗
stark心諗: 屌你老母 就除到啦 豬隊友

至少易打好多先啦

好似斟緊獨立電影,Loki, the guardian of Asgard

無手套thanos應該等於超人

覺得係留左手
落左地球對住隊長都係彈走佢地算

其實係侏隭果度拎左隻手套再放返其它石入去有冇用

校巴個司機又係stan lee
新聞唔係話俾個女禁錮？

無用手套都屌打Hulk
你幻想係高智商Hulk

硬係形住 Dr Strange 仲有好多後著

體質問題有咩人頂到

個場合作戲真係好撚正 好順暢

本身仲期待會有ca同thanos拳來拳往
然後ca會話i can do this all day
但見到一開頭hulk都要俾人輕鬆屌打就知唔會發生

又用個柄種返groot出黎

始終thanos高智慧
而且應該識少少武術
同hulk唔同
hulk得股牛力 打爛仔交

thanos留手都好正常既 佢覺得要random死先最公平

ca夠black order打已經要大讚了

captain未死我當bonus la

Thanos開頭似打boxing

呢個真

仲俾之前劇透post fake咗
以為真係連打幾槌爆頭死

agger

打到變形俠醫縮埋唔敢出來

咁以popcorn movie 黎講 細節一定唔係重點什至必需

洛基係真死？

Hulk正常係越戰越勇
因為發嬲會有能有加乘
但今次hulk未嚟得切嬲已經比人打到瞓低咗

一出場SW就衣衫不整喺床度，好難想像冇扑過囉

一齊2年 點會無扑

神交

starlord跟yondu班友大
衰鳩衝唔出奇啦
gotg2都係咁打鳩ego累事

搶到先輸

依家個進度其實一直都跟住奇異博士睇到嘅未來進行緊

奸角做到咁討好佢都係第一個

主角女人嚟 wiki下就有
同antman原理一樣 兩代同堂但一代老師二代主角

十四幾萬個結局中唯一一個贏嘅結局

呢個真，之前講到隊長必死，咁樣已經好好
不過bucky⋯

Vibranium Dick

應該無撚喎，有都係應該SW用魔法做出黎

沙贊個舊名真係叫captain marvel

貼相的巴打應該只係同大家開玩笑

漫畫入面groot都拎得起thor個hammer 係勁架

人地識變斗篷

頂我都係果陣去放廁所 朋友講返比我聽係rocket比左隻「眼」佢

你嗡乜鳩
上面個captain marvel係dc架
同乜撚野antman原理一樣

真係一滴水都唔好飲

話說tony最後拎住隻手係自己嘅？

46呀

⋯⋯

之前groot咪執過隻假眼嘅

仲識係入面變形

念力扑嘢

完全唔去得洗手間喎
一秒都唔可以錯過

前期都覺得佢陰陰濕濕但D女睇到濕哂,Thor1,2又悶到嘔
去到Ragnarok開始由boss變做下把就開始覺得佢好正

呢套已經係

有冇人覺得 最後個幕 thanos坐係間木屋到 望住個夕陽 嘆左口氣 好似釋懷左咁

呢幕間直係 從未覺得反派可以咁感性

Rocket之前同人打賭贏咗隻眼
聽到Thor講自己身世覺得佢好可憐
就俾咗隻眼佢
其實幾感動

兩隻眼唔同色，應該唔係同一隻

明明啲人消失晒 但佢個姿勢又唔似自己隻手

搞死左Spidey

就算搶到個手套, Thanos咁揪得都搶得返嚟啦

e個trailer有,自己去睇都得啦

我就係唔知佢捉住果隻手係乜水嘅

無手套嘅Thanos應該打唔過識影分身嘅Dr. Strange

有冇咩嚇人嘅地方
啲聲音

《復仇者聯盟 3：無限之戰》開畫日票房為港幣$10,371,539 ， 打破了香港開埠以來開畫的單日票房紀錄，亦成為首齣開畫日收入突破千萬元大關之電影。在此之前的紀錄是由《復仇者聯盟 2：奧創紀元》於 2015 年所創，當時開畫日的單收入為港幣$9,616,749。

同ironman依家套甲一樣
變條黑鬼巨撚出黎都仲得

你噏乜鳩至真 上面有巴打問captain marvel係邊個做
我答自己睇wiki 有兩代captain marvel 主角係女 上一代係男 兩個都會喺戲出現 同antman入面女主老豆本身係antman 之後交左副甲畀男主做二代antman一樣
講撚到自己好醒知道係dc captain marvel 但咩功課都唔做就衝出嚟柒

有無人覺得呢幕好正 BW 一野插落corvus glaive 到再少少偷笑

有啊 成部戲都好嚇人㗎
記住唔好去睇

都唔係
其實Thor 落返地球開大技個下係有返d希望
最後一野劈落thanos 心口都有反勝希望
覺得終於打得入
尤其d靚被逐一擊破

vision同SW睇完電視下一秒vision比人插

佢同Quicksliver Thanos 都扑過tim

等睇破記錄

Loki講 we have a hulk 好正

跟住

巴打 其實我唔否認你講既野
某程度以上既
1）套戲拖長左既位（整個斧頭）
2）劇情同你期望唔同（戰力/劇情發展⋯等等）
3）套戲一啲無解釋但其實唔重要既野（雷神wakanda出場）

只能夠講導演無可能滿足每個觀眾既期望
同埋套戲好睇既位都足夠彌補上面既位
所以我都會覺得好好睇

假設故事就咁完
完全無下集
主角們完敗
宇宙冇一半人口
sad ending
收唔收貨

但vision唔穿牆走佬

炸唔爛架 (好似)

Marvel黎緊個套captain marvel既女主係第二代 第一代係導師教女主 antman都係咁樣

Unlucky Loki

We have a HULK!

Killed by Thanos

睇黎經期隊長，蟻俠同鷹眼會係下集佔重戲份，代替消失左既一堆人

根本成家都有親情
Thanos gamora nubella唔識串

打到後面都補唔切同唔夠料補

話今集主角係Thor 真係一d都唔過份

依到我嚇到彈起左

好撚型

個POST開到6 我先岩岩睇完 追POST追死人咩

今集bw好搶戲，好型

I'm Groot

I'm Steve Rogers

冚家剷之後為咗報仇
完全唔錫身咁去打
睇得又爽又擔心

好有用
似番個神

個腦自動播Thor3既音樂

其實套戲最撚勁既地方係任何角色都有得發揮,你會記到佢係戲入邊做過咩
拎最柒既WM為例,你都會記得佢屌個將軍同埋幫手守粒石
拎最普通既agent bw,隊長,falcon你都會記得佢打走過black order
拎最有型既ds, im 2個peter為例你會記得佢地係titan到打生打死
當然仲有掛住溝女既幻視比人一野插一刀,柒足全場

係wakanda衝出黎救場

其實咪外星人一個

硬係覺得今次班女人仲好戰過班男人
D動作俐落到

幾時都話女人打女人係好好睇

一句到尾：戰犯star-lord

再次拜一拜russo bro先

睇左兩場都無人叫
我真係好想叫
雷神返地球救世主咁撚樣真係

我自己細細聲屌左一聲

Haha you are so screwed

THOR今集真係

落地球救場嗰下同埋差啲殺死thanos嗰下超型

串鳩CA留鬚

唔知有冇人問過

點解Doctor Strange唔用對Dormammu時候既無限loop黎對付Thanos

啲雞皮無停過起 一路睇好撚滾動 好想企起身大叫拍手掌

好正
仲有同thor互串
你換左髮型呀?
你學我留鬚呀?

因為知無用 照劇情睇 DS係行緊一盤好大既棋

尋晚睇完之後一路諗究竟下集會點樣扭橋
ang4前有一套antman2 一套captain marvel
點樣補完番個故仔

Scarlet witch都係啦
一出場搞掂一堆
比人問一直喺塔度唔出嚟打做乜

用粒石要唸咒，有硬值，打烏木時試過用time stone喇，失敗左

Groot爆粗都好正

理論上佢見到十四萬零六百零五個結局,係咁無限loop佢都應該睇左,都係輸

咪啊你 搞到其他人就唔好啦

我最後拍手掌

本來對呢兩套興趣唔算好大
但都焗住要睇 好成功嘅marketing

Captain marvel時間線早過所有戲 除咗ca1
Antman應該係同avg3同一時間發生 應該結局完咗之後wasp消失 於是antman去搵ca佢哋

連black order要等到SW上前線先夠膽偷襲舒妮個實驗室

啱啱先見到出面有個post屌鳩人睇戲拍手掌

其實係
Gotg咁多人多有各自戲份
Starlord Gamora唔駛講

Rocket Bucky 雙人技
Groot整斧頭+叛逆少年
Mantis 唔係戰士但都幫到手壓制Thanos
最雞肋嘅Drax都有食野個幕

captain marvel講番fury仲未單眼,但一定有講點解avg3最尾陷球剷係玩到要send訊息搵佢 所以好撚期待

antman2黎講,avg4一定出場,仲應該係個好重要既人,要睇番佢點樣重要

咁緊係唔會 唯有禁住自己

我估下集係secret war
死左同未死既英雄有唔同故事

大家會睇幾多次
琴日首刷完今日行過戲院已經有衝動想睇多次

因為佢地個空間有時間 而dormammu個dark dimension冇
所以嗰次strange可以自己加一個endless loop落去
但今次宇宙呢個次元本身自己有時間 所以做唔到

咁其實依加Thanos拎曬6粒石 佢都有time stone 佢點輸？

覺得thor震撼d 開無雙咁

因為得一條路可以行

應該唔係再生
係將所有武將都納米化
本身納米左幾個面具咁
始終有容量上限所以最後都爆晒

睇戲透照似係返咗過去 流出劇照ca係avg1造型
其實真係好難估 但咁先令人期待

翻睇avg2，vision自己連件披肩都變到出黎，生條jer出黎有幾難

跟其他作品設定就係唔夠納米料復原後面已經係用曬去武器

以為真係ko到thanos，點知………
好震撼既結局

S級變種人

詳情你可以問Russo兄弟/kevin feige/等1年之後睇avg4
但根據各位巴打漫畫/片場相既推論,就係cap. marvel有第7粒石,蟻人穿梭時間番去救命

佢將啲甲redistribute，打到尾都甩到唔夠材料玩

Wakanda Forever!!

我個場逢係高潮位（隊長，雷神救場etc.）都有人拍手同細聲wow
完場都有
個氣氛真係好好，感覺到所有人都入戲同熱血沸騰
其實都係睇成場多唔多fans
只係想講 唔駛撳住自己可以當下就用拍手歡呼嚟表達激動嘅心情 感覺真係可以同成個院嘅人同樂 好開心

鋼鐵人可以同薩諾斯 打咁耐都唔少野

因為係開國功臣rdj

好似係百4萬

係14000605

啲人話班Black order廢
我覺得佢地廢係應該
因為佢地同Gamora Nebula都係Thanos子嗣
Gamora作為Thanos最愛既子嗣
都好似只係格鬥技最強
除左Ebony Mew係Thanos收養細Gamora果時已經幫佢做事之外
其他果三個可能分分鐘遲過Gamora收養
投入既培訓比Gamora仲少
所以打輸都好應該

今朝機場imax睇第2次

其實有reality gem, 無限loop呢招仲有咩用

sor果陣數唔切,又冇留意佢講幾多

快銀
E級變種人 其實好慘版權問題收皮
點知最後迪士尼收購返Fox

其實真係咁上下 主角又唔係black order
除咗大隻佬係同banner單挑輸之外 其他都係幾個打一個死 畀足面佢哋

同隊長兩個跑到最前
身先士卒

下集復活埋佢打啦，有個高速者勝算高d
咪話佢復活後仲勁左囉

BRING ME THANOS!

THOR真係好撚型啊

琴日睇完
聽日二刷好定臨落先二刷好

我覺得佢反而做得好好
有時有D電影就係太浪費時間係打埋D 小BOSS中BOSS
而家成隊BLACK ORDER都只係THANOS唔係到果時去打其他線
THANOS打緊IM果邊
BLACK ORDER就帶成隊軍隊同WKD果邊打
始終一套電影係得咁多時間
最欣賞今集就係佢好緊湊又唔會令到某D位好薄弱

好搞鬼

有冇人原本諗住thanos會變人做lego

佢地想忠於原著喎

未有消息傳收購果時av2寫死快銀既同時
天啟都寫死佐萬磁王既女

連black order都打唔贏, 點打thanos呀

你諗下如果今集雷神實力放左係頭幾套到,各英雄既實力差距會有幾大
我諗大到就好似超人咁一個打全場,其他人就咁企係到睇戲
一開波好多人都話雷神nerf得太勁,依家睇落其實好合理 慢慢成長

唔知我有冇睇錯
其他人化灰嘅時候係表情係好自然跟住化開
但到蜘蛛仔話自己唔想死嘅時候佢瞓低左好似斷左氣咁冇左反應跟住先化開
我有冇睇錯

乜都經歷曬,死老豆,老全族,死家姐,死朋友,死兄弟
真。看透世事

忠於原著狼人就唔會邊個做啦
漫畫得米六的人
其實下下忠於原著睇返漫畫咪得囉
電影就係想睇佢有無新野

又好似係,攬住im之後先訓地
可能佢真係唔想死

有冇巴打經已三刷？

不過唔終於原著嘅後果可以好大
你睇下bvs個luthor

唔通佢有感應?

咁依家輪到thanos 有time gem, thanos 都可以睇曬自己所有輸既可能性黎避免架喎，基本齊石既thanos 想唔輸就無可能會輸得到

睇返GOTG

話gamora係佢族人的last survivor

但thanos又話佢星球D人過緊開心生活

唔係因為想忠於原著先將蜘蛛俠本身自己識噴絲改成要用發射器咩？

點解講到thanos一定要用粒time stone睇未來

覺得係劇情需要
等蜘蛛仔講埋幾句"遺言"先死睇落sad好多

純鳩估無痛苦

屌個個拍得閪，點都大獲架唔

似蜘蛛感應
未化之前已經話feel到唔妥

柒左就咪出黎兜啦on9
有巴打貼左dc個 captain marvel片場照出黎
你嗡緊既野關幅相乜撚野事呀
柒左咪潛水咪認自己on9左囉

係
亦可以話係想表達peter除左被蜘蛛咬之外 本身都係一個叻仔 值得tony招募佢

忠於無問題
但有時唔忠我覺得都ok
舊版唔跟一樣經典

toby版uncle ben

應該唔關事
Bucky化灰前都feel到唔妥叫咗句Steve(唔知有無記錯)

有冇巴打有今集死亡陣容既圖？

奇異博士其實都幾勁 咁快就睇左十幾萬個未來就搵到個打得贏既未來
初頭仲以為佢答：zero

失蹤人口：Hawkeye Antman Agent 13

你地要明白蜘蛛仔佢真係好撚驚死
自己本身明白能力愈大責怪愈大 佢一直行善 打交嘅時候就俾人話多口水
其實佢就係因為驚先會講咁多野 每一次要打佢都好驚好驚
佢見到自己消散 個一下真係驚到極點 絕望到將Tony攬到實一實
但最後依然覺得自己做得唔夠好 講Sorry
個人唔覺佢斷氣 但Tom將蜘蛛仔個種絕望演得太好
佢只係得十五六歲已經要負咁大嘅責任最後仲要睇住自己慢慢係呢個世界消失
我諗係其他人仲未意識到發生咩事自己點解會變灰 所以茫然 但蜘蛛仔佢知係因為自己打唔低Thano所以先咁死法 自自然然會俾個種恐懼嚇到咁

利申 明知佢最後一定冇事但都心痛到喊

btw啱啱諗翻起真係套套marvel都有斷手

琴日已經2刷都係2D
諗住自己刷多次IMAX

今集斷兩獲

Groot: I AM GROOT!!!!

CA: I am Steve Roger.

琴日睇 全場人拍撚哂手 好爽

Thor3 女武神

我睇嗰場都冇人叫 但係我好想叫
好sad冇人共鳴嘅感覺

好多人話見到spidey死喊
我覺得vision同Wanda嗰到好撚感動 我呢到真係缺堤
一開波loki死 中間Gamora死 已經眼濕濕
Bucky臨死嗰下又係好難過

其實，電影中time stone嘅對像係一件objects，定係一個area？睇DS之前就將成條街嘅人+物件還原，但去到dormammu到就直情trap左佢係一段時間裡面？

我尋日睇果陣d人都係咁
仲有cap係火車之後出場打black order都有

還返畀你 你驗下眼先啦
有巴打問緊邊個captain marvel邊個做 有人講笑貼圖 我覆返佢正確答案 你用你個閪腦諗下關唔關事先喇 而家認真衝出嚟柒嗰個係你喎

唔好再講 等4上都要等成年 唔知要loop幾耐

千幾萬個

留名睇挑戰

Loop 著Ant-man and Wasp 同Captain Marvel 先

我覺得係depends on用嗰條友想點用

忍唔住爆咗句屌型撚到

想知邊個場好氣氛啲

d人點解係消失，又話死一半人
下集係異空間岀返曬嚟

我4刷左 都搵唔到蟻人

巴打邊度睇左下集

tony屌佢仲乜唔留低
peter:條街如果比人炸哂,咁蜘蛛俠Friendly Neighborhood呢個朵仲有咩意義

You can't be a friendly neighborhood spider-man if there are no neighborhood

同問
仲要消失係連埋套衫套甲一齊消失

tony 同peter果種感情都幾正
到抱住peter消失果下
平時多多野講既tony直程無助到講唔到野

唔好再理條on9仔 咁都可以衝出黎嘈一餐

出咗碟又不停loop
目標半年內十刷

大約幾時 劇透我plz

大約幾時

我開頭都咁諗，但如果跟呢個方向，就會引申到好多巴打咁問點解唔返去做乜做物阻止今次嘅事件，誇D講佢仲可以救埋ancient one，所以我諗會唔會有一定限制

如果對像只係一件object，我估佢用time stone打都唔會贏，因為對方已經齊左4粒石，力量上可能已超左佢可操控嘅範圍

諗返第一集Starlord Take my hand

一家人到最後剩返 Rocket 一個

我聽倒坐我隔離個男仔都係咁講"zero"講左出聲

係呀係呀！！佢一出場接住midnight支長茅果陣 拍手兼歡手 我真係起哂雞皮！！ 唔通我地同場 yoho mall？

應該三隻
第一隻怪物 第二隻Groot
第三隻iron man hulk版

呢個應該死左 係廢事請個明星扮屍體省番啲錢

三套輪住loop

跟住dr. strange 講 one

字都未打好就收鳩皮啦
垃撚圾到個評論

我由考完DSE 玩MFF 開始已經好期待CM 電影

買碟日煲夜煲都得 瘋狂J Ca bb

教仔咁教
而我覺得Tony由cw到homecoming諗住hea佢利用佢,
到佢覺得Parker真係做到野,中間真係經歷過mentoring

Tony都終於由playboy變到想穩定
RDJ d戲今次交到貨

其實會唔真係0
而係DS唔想大家絶望先講one

唔好再講啦 好傷心💔

個陣CM好易拎碎片又好用
不過我差唔多三四年無玩了

其實phase2之類都冇左呢個reference

真係要求tony心理陰影面積
集集都係咁加上去

mff 我有排冇玩 因為好lag 岩岩update完 要重拾返先得

我睇到都係十幾萬個
但有d人又話千幾萬

唔係呀我睇isquare

有冇人覺得thanos其實冇殺到佢地，而係傳送咗佢地去第二個世界

14000605

唔sure唔緊要 多個理由去二刷

唔緊要
睇多次就知

Rocket同雷神講有好多野可以失去
點知真係失去晒

尋日己經二刷

感覺gamora應該仲有得救，最後啪完手指，Thanos見返細Gamora時全個景橙色，應該係靈魂寶石入面，個細Gamora應該係Gamora ge靈魂

另外最後可能會用靈魂寶石嚟換命救返班新世代

fourteen million,一時間以為係十四萬好似好合理，其實係140萬

嚴選最熱血一幕

Mark L suit up
Cap救Vision
Dr Strange + Starlord + Spidy 合作技
BP戰禱
Thor空降Wakanda

嚴選最sad一幕

Loki之死
Thor同Rocket對話
Tony被桶一刀
眾人化灰
Peter: I’m sorry

佢開頭係咁叫人唔好去搞 Thanos

大家睇得咁有反應咁有氣氛真係第一次
首日場同其他日子 我諗都好大分別
本身要返工 我都立即拎日假去睇首日

Gamora呢

自ny外星人果次開始佢就愈黎愈大
之後狂研究甲,到Im3痴埋線唔訓教,
到今日終於見到一個自己驚左幾年既大佬,想收埋佢皮,最後都係唔得,仲睇住身邊既人慢慢死

嗰個可能係 Nemesis 嚟

最熱血一幕 ca 同 thor好難揀呀

星爵第一次見到滅霸 叫佢收聲啦 滑嘟嘟
成場得我一個笑 係唔係我笑點低

今集真係好難唔揀雷神

thor

Thor空降個下真係無得輸
Sad冇痴男怨女

1400萬

計數大會

thor空降果幕冇得輸

Thor同Thor

仲有rocket話自己仲有好多可以失去
但去到最後佢同Thor都一樣一無所有了

有冇人睇空降個幕睇到希望

想問 Asgardian 係死一半定死晒？

Thor 好似話Thanos殺左一半，但starlord 佢地去到時好似影到架船爛晒

我讀pure maths 架

空降Wakanda同插Thanos一刀真係熱血到癡線

屌
不如用5050先啦

拍定手先

好想知gotg2片尾隻Adam
Avg4會唔會出現

套戲就係不斷比希望你，然後再一下一下咁打沉返佢

spidy同佢啱咀形傾老餅野

中間Thanos同Gamora講我無教過你講大話
所以你講大話先咁垃圾
呢段真係好霸氣
聽到個陣起曬雞皮

可能佢地比人用左reality stone
果幾張圖都係劇照一部份

會啊
聽講連odin都會

睇個勢唔似會出 但adam同thanos關係密切

真定鳩up

odin

thor 係唔係都可以去唔知咩水潭個到
睇到未來

不過可能只係出黎buff雷神上rune king thor

最sad好難揀，Peter就完全係後生仔唔識死，明知不歸路，Tony都提埋佢，都仲要上，到真係面對自己翻唔到去嘅時候，又絕望又恐懼，搵認為最有能力嘅人去救自己，最後發現係救唔到，又係最尊敬嘅人面前露出軟弱嘅一面，最後講句對唔住，呢下好sad
Rocket最後同Thor一樣都失去所有，冇嘢再失去

重讀puremath or 重睇iw3你自己揀

不如Deadpool加入 avg啦
佢知道自由身處漫畫世界又可以知道劇情

因為我自己本身私心隊長
但其實係thor果幕真係完勝

開頭thanos 亂殺人好衰
之後睇落又唔係咁衰

見到彩虹 見到希望呀

peter偶像=tony

asgard最強守護者比人插死

Yes
仲要行去gamora 身後面講
加埋gamora個不安樣
屌我幾撚驚佢一野後面就咁隊死gamora

不過真係咁樣死的話可能仲冇咁sad

睇到果度以為結局會保得住vision

av3 自膠

睇黎巴打讀film架喎

幻視嚇人係幾時

你真心定假膠

定係有啲咩典故我唔知

臨走前同sw睇完新聞

好似成個腦比人扯撚左出黎咁 屌好sad
比sw毀滅都冇咁慘

落畫前起碼睇5次

漫畫原本係聖泉應該已經buff咗上去
如果我冇記錯

根本天界就係比內亂搞死
thor家姐勁咁撚多
3個聯手點都保到班村民

下集Hulk有冇可能變World Breaker Hulk?

家姐應該都唔會夠2粒石打

thanos丁蟹上身估佢唔到
不過gamora起碼仲有全屍有機會復活

戲嘅前段定中段？
謝謝

睇左咁多留言，應該有好多場都有人歡呼拍手，所以應該好難憑歡呼相認

仲有thor開眼果段都嚇左嚇
好撚大聲

最估唔到嘅係原來thanos都係性情中人

我都覺
因為見佢要諗咁耐先講得出one
但就正正佢講左依句 改變左未來
可能我諗太多

家姐係家園可以無限補充力量

仲有冇其他

輕鬆秒BO啦

時間石咁易用？
Tony會唔會係外星用咗好多年時間研究time travel
所以白髮

Thor去到最尾好似仲未知avengers已經散左

仲有得升lv？

咪又係比thanos秒返
不過如果家姐搭粒space stone再加埋hulk有冇機同thanos搭power stone對打

仲勁過高達都係扣一血

前啦 但其實唔算嚇
係有少少突然咁

UA機場imax早場完全係冷靜,
全程都得零星嘅笑聲
重要有幾次D笑位得我笑冇人笑

doctor strange 係一切既關鍵

比thamos 見到假手套唔知會點

doctor strange 到底睇到啲咩

Thor真係J到出血 空降嗰下個畫面同對眼都好撚型

Thor3話Thor 嘅力量來自人民

但係啲人全部死晒/死一半？
咁Thor 唔係應該會弱咗好多先啱咩

因為有野要守護先有力量

睇到呢幕即刻諗起ca呢幕

好似健美比賽兩個鬥大隻咁

咩啊
有咗宙司之力同埋新鎚

等我仲好期待doctor strange同Tony stark撞鬚型

同一個問題

rune king thor

不過“雷霆戰斧”個柄長左少少

斧

Groot

youtube勁撚多AVG3偷拍片段
好撚正

今次佢冇曬野要守護喎

做乜
明明佢識生返

成大個宇宙要守護

因為nothing to lose

把斧頭可以抵擋thanos 6粒石既力量劈落佢心臟
由比thanos打，到一個人拉開個閘比能量通過，去到最後攞新武器救世界，真心型到

Spidey 今次都有
唔記得係救 ds 定係 drax mantis star lord

我覺得DS預視到唯一贏嘅可能就係交左time stone出黎，之後captain marvel出黎救世界嘅結局，唔係點解佢會咁順灘交出黎同埋話依家先至係決勝局

第一個翻生會不會係groot
係個柄到生翻出黎

救dr. strande 不過都係唔夠力扯咗出去
好彩有蜘蛛腳

呢個係哲學問題

Corvus glaive 一野比SW 秒左

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區 (7)

其實嗰個logo係邊個

我諗好多人都會咁諗，因為呢一句事後諗返真係好明顯
所以我覺得又係fake觀眾既

superman呀

第1頁咪有寫囉

Cm邊到好用過啊

個柄會唔會都化左

本身以為真係救Tony先放棄time stone
但諗諗下佢知道點樣先唔會輸

Homecoming都有呢幕

但體型同肌肉系係thor同ca差太遠

電訊商

Shazam

啲宣傳活動見到有鹰眼
但係套戲裏面冇

殘體字我屌你老母
鷹呀 識唔識打呀

第幾次問呀

屌笑左

有個問題唔知有冇人問過
點解groot drax manti個d唔係地球人 但thanos滅地球一半人口會有佢地份化灰？

好期待下年前一日睇完part 1 再去戲院睇part2

Captain China

又要睇返之前d系列吊命到下年

知唔知點解無人問過?

因為正常人都唔會問

屌你老母

好似係成個宇宙既一半

Vision wanda都好sad
仲有tony上ebony隻船同pepper嘅對話

係鬼剩係地球，重睇啦

果個女仔唔係sw黎
Xmen 都係兄妹 唔係姐弟

滅全宇宙呀ching

係全宇宙 唔係地球

好正常
蜘蛛俠太大隻就唔似蜘蛛俠

建議下個post 加多樣：14000605個未來

Nova呀？

係全宇宙一半人口

佢係滅全宇宙一半人口，唔淨係地球

因為佢係滅宇宙一半人口

因為你老母比狗屌
生到你咁On9

彈指之間好似係清除宇宙一半人口 (好似係)

唔只地球人，所有種族都會，所以drax mantis 個d都出事

係滅全宇宙一半喎ching

講緊全宇宙呀

點解依d d 人咁惡
問下姐唔洗下下屌左先
最多咪ignore 佢地

笑死
真係成班人睇戲唔撚識用腦

應該開左tg group俾班熟哂marvel 世界觀同角色啲人討論 個個好撚激氣

點解個個都答佢問題 同一個答案都一頁

關咩事
係邏輯同有冇認真睇嘅問題

可能真係問得太搞笑
搞咁Q多野 集齊曬d石 為左消滅地球人口仲要係一半only?

依part應該係thor3 順便拍埋

條友睇左成套野都以為係淨係殺一半地球人口就真係...

有d surprise係見返red skull

堂堂希特拉做左引路者

1001

認錯人喎你